[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (79) 連登製作人 X 101 出道組熱烈開票中！

！熱烈開票中！
連登最終回投票

多謝各位巴絲踴躍參與連登製作人 X 101！
度過漫長既歲月，終於黎到總決賽啦！
多謝曜漢仔對笑眼（kpip絲）個表都係佢整架，大家比個likes佢啦！

歡迎大家表達唔同既意見
但希望大家都做到和而不同 互相尊重
盡量唔好嘈交 唔好破壞呢到和諧既氣氛

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

第二個2票18名

手作！

手作仔 勁似

手作？

手作仔？

手作仔

marimong之父

手作仔！畫得好靚

kpip其實畫得好靚
手作仔！

kpip絲畫得好正啊

手作！畫功好勁！

畫得好靚 痴線

d陰影 好勁呀

今次一定唔會錯
手作仔！！

講多次先 想知道總投票人數有幾多

好有個人style

全部都好傳神

佢今朝好似話四百幾

恭喜

真係畫得好靚

pip絲啲畫好傳神

第二個2票18名 李洗賑

唔知有冇破500人

手作!

Pip絲既畫要貼堂

507！！！！

都係得18票

真係好多人mon po

畫得咁靚

破500!!!!

下個po title要用嚟吹奏pip絲好高質！

多左好多

之前得三百幾

507票但20名0票

嘩!!!!

貼堂

第17名 4票

呢個有啲難

Dedicates to pip絲

唔該kpip絲

係兩票

牙車！

帶返被差別待遇嘅代表nim露個面

lm

感謝kpip絲咁有心整排名

識唔到

高質po留名

車

估唔到真係有啲難度

4票?

依張真係好好笑

笑死
黑人代表

有d恐怖feel

開始feel到個斷層

有啲似圭/車

面盲

似有彬

估唔到

吹奏kpip絲畫工同代表nim完全兩個畫風黎既喂

完全諗唔到有咩人係咁嘅樣

有啲creepy 唔敢望佢對眼

點解我覺得似呀奎

我覺得似圭添

我仲以為會難到你哋
第17名 4票 車俊昊

似圭 隻眼大啲

想靠件衫認 但都估唔到

牙pip十卜你💪

認唔出添

似係圭to my youth嘅look?

佢先係黑人牙膏代表

估中

難到

難唔到真粉們

pip絲畫工突飛猛進

黑人牙膏

以為圭+1

1pick真係好誇張 500人投都係得幾票

我笑到停唔到

畫得好到...
一眼認到邊個

本身停左 一望翻幅圖又忍唔住

用陳巴又改名?

好慘 由地獄使者變黑人

就係唔想你哋靠衫認 所以衫嘅色係亂油
第16名 6票

牙咸好慘

喊??

下次貼post頂啦

牙喊

牙喊！

喊雞

一睇就知係牙喊

喊

喊！

見到個頭好難認唔到

喊？

喊????

好似呀

我鍾意呢張嘅筆觸～喊

下次叫kpip絲畫用陳

畫得好靚琴仔lm!!!

牙喊個頭髮會唔會畫得太好

喊！ 比想像中有啲低

喊隻耳咩料？

第16名 6票 宋亨俊

我戀愛PIPPOCK絲

人地係韓國排緊總TOP3架

係咪畫緊佢喊果個樣

Ear mon?

係喎 回鍋肉絲你都係用陳隱性飯成日提

係笑緊

笑到喊

明明係笑緊

排隊戀愛pip絲

有時理解唔到韓妹啲口味

第15名 8票

細細聲講我好鍾意呢張

初C??

初C！

唔敢同敏圭.巴爭

跟隊

初c

呢度連登啊嘛

pip絲會頂唔順

虛meme

初c隻眼太大

初C

排隊

初C弟弟！

真係畫得好撚似

初C比想像中低咗

好似！

可能我後生多15年先會鐘意佢

開票期待1pip絲張畫多過結果

呢張原圖都好好睇

我係咪都要驗眼

初c又會咁低

我細個啲可能會鍾意呢種 但大咗轉咗口味

第15名 8票 孫東杓

好多人既2pick?

15年

呀遲咗我手作仔竟然有2票
感動

我本來以為張張都會好似代表嗰張咁點知張張都咁靚

我都鍾意初C呢張 好有少年感

我第一眼都以為係虛

好想知去到第幾位先有大斷層

幾多歲都唔會鐘意

做咩p牌又岀翻黎

點解你又有翻p牌

上咗熱門

HELLO 各位P牌仔

連仔改咗p牌制

好似轉左90日

一齊驗眼 二人同行一人價錢

第14名9票呢張係我唔夠時間畫5分鐘bit出嚟嘅

頭幾個係咪會過百票

好似係online唔過90日就會有返

唔使估 太易

尚？

帶埋我

紅毛！

甩咗幾日又有翻 改咗幾耐先有得甩

紅毛毛粒墨

人地都可能理解唔到我地口味

尚

根尚？

一齊驗

啲紅色意粉

紅毛毛

紅毛毛！！

好qq

我明明依幾日冇左今日出翻黎

精警

個頭已經出賣左佢

粒墨好標誌性

靠粒墨認到

紅頭髮加粒八婆癦

好得意
繼牙棟後又一差別待遇

運動會新星紅毛毛

呢張係咪今日畫
紅毛毛

紅毛尚

pip絲你太有才啦

紅毛毛笑死
畫風突變

係垠尚啦

第14名 9票 李垠尚

本身想畫呢張

畫風突變笑死

成版都係

pip絲你畫風好跳脫

佢揸住個兩個係杯面？

我見完代表 本身以為張張都係依個畫風

好正

我鍾意紅毛毛依張

補畫返

Pippock絲好QQ

係終於有人發現到

愈睇愈靚仔

原來係咁仲諗緊係乜

好靚仔

想睇

不得了

唔緊要啦 呢張都好q

強大既磨擦力

pip絲啲畫好靚

想知pip絲畫嘅牙john會點

係盆栽

我都係 但頭先幾張勁靚
好明顯既待遇差別

第13名 10票

我本身第一眼以為佢拎住兩個花盆

因為認到句野

想幫pip絲版垠尚商品化
出呢個畫風嘅公仔之類嘅周邊

tony????

坐等
想用黎做icon

tony！！！

Pippock絲係咪畫左自己鐘意果d先

呀木多磨買lyo！

tony!!?

我心諗關花盆咩事

tony

tony比想像中高

性奴

TONY??

Tony！

我都覺 唔多見有好多人op tony

唔好太期待唔得閒畫佢又係5分鐘畫風

Tonyyyyy

化妝箱代表！

我都係呀

extend probation

你唔要你張p圖合照？

骰盅

我個人覺得佢係幾靚仔

但仲未有斷層

畫風突變

唔係啊隨機㗎 曜漢仔都係今日畫

更加期待

平時唔係好見op tony嘅巴絲

1pick金曜漢

宜家冇用合照做icon
諗住過一陣先

突然360p

最後會唔會得條底褲仔

好彩冇整走個冒號

tony好得意

我朋友專登入黎投

但係平時都冇500個巴絲

好期待

屌

證明真係有好多人mon po

1PICK真係 好想知TOP3斷左幾多票倉

第13名 10票 Tony

會唔會淨係得啲短手指

5分鐘畫風都好正呀 d pt好精警

第十三名先得十幾票

免牙同手指

TONY!!!!你係我出道組入面架

第12名 12票

額頭粒墨

仲有7個，但仲有差唔多400票未開

宇碩畫對眼已經認到
曜就對手

南小朋友

南小朋友！

小朋友!!!!

我gay彬應該差唔多出場

南小朋友？

南老人家

小朋友老咗

成500幾個人投，下位圈個啲得10幾票
啲票真係幾集中下

仲未

老左廿年嘅南小朋友

似老左30年嘅南小

係另一粒

道賢ah sexy heh?

好似用左老人effect

底褲仔上面個粒?

小朋友！

我睇到第一張就覺得代表好慘
啲仔仔明明全部畫得咁靚仔

腹肌嗰粒

完全估唔到連登排名

笑咗

南小做咩變到咁老

近排好興pip絲緊貼潮流

第12名 12票 南老人家道賢

呢張又係今日畫cut咗好多嘢

+1

真係估唔到

聽日點算

垠尚呢？

個畫風好似以前啲聊天留言板
有冇人明我講邊啲

聽日會估到
因為連登仔冇得投

我明！ flash畫板！

以前有個網可以畫畫 之後整做flash動畫

屌，sad but true

第11名 16票

牙圭

暴露年紀
想扮唔知 但知

牙圭？

死啦 我知你講緊咩

老了

黑化圭

牙圭？？！

圭圭？

奎？？？？？？

我都知！ 知嗰d起碼22歲

圭！

牙奎

Mts既牙圭

會長nim！

圭?

出道圈都仲係十幾票 痴線

我明呀 係咪曝露年齡系列

黑化左既牙圭

11名 都係16票

灰灰

牙圭咁低....

1p真係好痴線！！！！

我奎咁低

估唔到牙圭咁低
第11名 16票 金旻奎

佢未到!! 我地有冇得計X位 加埋之前兩次既票數?

上位斷層好厲害

各位揀vc，其實係咪都係揀op咁揀

死啦我第日點換卡 希望連登口味唔代表全港既fans

出道圈都得16票

我以為奎起碼90up

牙奎好似上次op又係第11

希望曹出到道，更希望奇蹟發生tony 同牙汗都出到點解我鐘意襯都係冷門

加埋曬先百幾票咋喎呢度

聽日唔會既！！！！

我唔係 我投咗圭

牙圭得16票

已經預見到碩偉性曜四個嘅高票

me too

頂我真係唔記得左x位計埋一定好好笑

日後換小卡仲換咩

曹！！！！！！

我投左tvb牙k

我係投偉仔

提下大家 琴b牙汗仲未出！

第10名 17票

預測到以後換卡既可能性

牙汗

汗！

我都好似投咗奎

汗

計啦!!!

10位正式連登出道組 開始!

好似希大

쁘띠

我諗頭三可能各100票

布甸布甸

聖仔

我地完全唔投曜b

0仔汗！

希大頭髮再長啲加

曜b堆自拍張張一樣 要一張夠 好似係

圭差一票入唔到出道組!!!!!!!!!!

屌係喎 呢個一直都無人幫手計！！！

牙汗用老人effect用到頭髮都白埋

汗仔

加一....

第10名 17票 黃允聖

都係今日畫

你啱

超似

好靚我射精kpip

應該畫多幾滴汗

行動啦

都好似

Tony應該到時14.15左右
始終佢死忠幾多下

我做愛她

連登仔

小漂亮

牙奎連登係11pick多1pick好少

好意外

希望淨係連登人氣咁爆啦

成人台波波

我岩岩先見到
紅毛毛完全另一個世界嘅畫風黎
要比啲掌聲1pip絲

唔係 牙偉啲柒樣已經深深係我腦海

大家之後有奎記住換比我！

都好靚呀

好想知加埋前面兩次票數 連登X位係邊個出道

第9名 18票
準備好打大佬未

一起也可以

韓國應該ok卦

牙虛?

出道圈都只係十幾票

虛？

牙虛？

係咪牙虛

我喺條街笑到震晒好似肥貓咁

我估頭三至少過百

？？？？？？

虛

笑到仆街

虛虛

我笑到對眼

meme虛

一直覺得佢危
睇數據睇得出佢無咩死忠

虛?黑眼圈

又以一票上升一位出道

之前冇追開post 想問點解呀汗叫呀汗

好似佛地魔
大笑咗

壯man虛！

上位圈好穩

QQ 有份投佢

屌我認唔到虛

親愛的9正模

佢地四個出到道又點只咁少

佢成日好大汗好似係

牙潔仲未出

頂呢張真係好好笑

好似因爲佢大汗

唔講唔留意 真係又係9

因為佢好大汗成日

我都想佢入到

要你買多十隻碟

虛都係得18票

我好想圭圭入

上位圈係咪100起跳

有x位唔驚掛

虛得18？？？？？

九嘅倍數

彬

碩曜就話穩姐

磨擦力

牙圭性格吸到其他人嘅2-11pick

應該下個

第9名 18票 9的兒子 具正模

牙虛幅畫背後有個悲傷嘅故事

圭應該會入到，靠樣佢應該吸到路人

點解？

好比麥田圓圈嘅謎

又係9

多謝G持

畫完lag機冇save？

連登製作人 X 101 出道組：

第9名 18票 9的兒子 具正模
第10名 17票 黃允聖

又想笑

佢個樣真係已經畢咗業

做咩咁悲傷

9

追到live

冇op牙虛嘅人死得啦

連票數都係9既倍數

越黎越覺得牙虛真係會第九名出道

係咪冇save檔要重新畫

你好衰啊洗賑絲雖然我笑到冇停過

好恐怖 遠在連登都係9

快速追完post
live

最快俾人叫出去，安心啲

係！！！！！！點解你會知？？？？本身係正常畫風畫得好靚㗎錯手del咗嬲到撩咗上面嗰幅出嚟

神的指引

陰公豬

因為我都經歷過好多次

快啲坐梳化我都長命幾日

好慘

真

第8名 22票
準備好迎接紅毛毛嘅朋友未

牙虛對9真係好有緣

Music works!

gay彬?

GAY彬

Gay彬 Music Works

Music works!!

基彬

music works大笑咗

臉同手個色差笑死

第8都係得22

終於返到屋企！

music work
宋有彬彬有禮

music works

呢張係畫動作 唔使認真畫樣

廟職鑊薯！

好好笑 五官真係啊榮畫風

我地不如唔好quote

唔知點解幅圖好似識郁咁

痴線我地d票集中到

屌點解冇樣都可以咁傳神

第8名 22票 宋有彬

本身想畫呢張

第8都係22票

22

好想知C位幾多票

下個係咪到琴仔

而家畫呢張仲傳神過真嘅相

連登製作人 X 101 出道組：

第8名 22票 宋有彬
第9名 18票 具正模
第10名 17票 黃允聖

牙k呢

個po已經去咗一半

估唔到琴b咁多

我唔會再backspace咁多下sor

啲票數真係

使唔使我再開定先

係 上次得5票

佢有頭十我已經好感動

我覺得要

快過直播

post名要唔要加返成人

你咁我覺得ok
我地唔quote咁多次就好

700左右開 差唔多

一陣開

漢性碩偉既票數

交比你 你整得靚啲

吓親啲細路仔啦

第6名 32票 啊榮系列終於完結啦大家唔洗擔心

成人台慎入

一位會喺邊個呢？大家估下
曜B
偉太

牙Kit！

牙K

牙k

會唔會top4又係pip絲撚緊我地

KKKKKKKKKKKKKKKKK

吳卓羲

潔

袋袋絲真係成人台終生台主黎

K!

笑死支咪同件衫

呢個真似吳卓k

對手白過塊面

TVB Media既吳卓羲

唱k

都叫去真.成人台開咯

嘩琴仔好高

我純情偉仔女友

唔記得咗有k

聽日可唔可以都入出道圈

琴仔升好多

頭先以為條link係去左成人台開post

+1

下個琴仔啦好叻

눈이부신 주인공은 나니까

哈哈哈我又擺烏龍啦原來有2個第7名
第2個共同第7名 32票

咩link

搞到我禁咗入去

我覺得琴仔真係有機

希望韓妹開眼

隻眼真係好似

琴仔！！

琴仔 好波

琴仔

覺得琴B幾有機坐到梳化位

勁似！
琴！

好似

琴仔畫得好靚

琴b！

琴仔好高汁

琴仔好靚喎

琴仔依張畫得好好睇

琴仔！

好靚呀

琴琴！

琴仔圖已save

好似！！！ 琴仔比上次多咗27票！！！

所以我打produce去搜尋 可能真係轉咗去成人台

提提大家 Twitter有新野睇

Pip絲可以開個ig ac post 404仔畫

嚇死個邊啲人

完左先睇

好唔得閒 又開PO 又睇開票 又睇新野

呢張好靚！

琴仔幅圖超靚!!!

Pip絲d畫要加返logo呀隨時流出

有咩睇

ig:1pickkimyohan

可以出應援派

仲諗緊今次點解咁順利 原來係我未發現自己擺烏龍啫
第二個7名 32票 琴東兒～

突然發現唔記得擺返第一個7名

本身打算畫呢張

曜B新野！！！！！！！！！！！！！！

熱烈地彈琴東賢
上面話琴仔有機坐梳化既巴絲 承你貴言

好中意紅毛毛 潔 同基彬個畫風

東兒

agger

不了畫到嘔

連登應援首站 pip絲

好靚仔想咬

連登製作人 X 101 出道組：

第7名 32票 牙K
第7名 32票 琴東兒
第8名 22票 宋有彬
第9名 18票 具正模
第10名 17票 黃允聖

啲片好高汁

牙K

琴仔

금동이~~

幫手推post
Kpip絲好野

突然靜左

去哂Twitter

去曬twitter J仔

瘋狂f5緊

去哂睇片
牙性正到癲

咁都兩個負皮 咩事

大家去左睇新野

琴b坐沙發位

應該開完票先提大家

有無人有暫時完整名單 岩岩整理左頭1 2 round個票數
好想快d知

Lmlm

到底第6位係邊個呢

第5名 41票呢張都係我私心pick！

唔講我以為啲畫係有一班人畫畫風變得太突然

咁阿聖咪唔算出道組

啲黎睇開票既潛水友唔抵得 唔使理

第五啦

係第5位啊

嘈

牙嘈

一陣靠你開X位

呼之欲出 大家返黎啦 好正呀呢個

曹曹曹曹曹

就係咁飄忽

牙嘈勁明顯

自膠

曹！

牙曹！

曹好正 好有個啲掛牆畫feel

第五先得41票 好驚

我係1/41

開始斷層喇

海味

好有墨西哥名畫feel
好高級

前四已經估到

曹曹曹

好期待邊個第一

係咪又要搬返張圖上嚟

成個鐘前有埋預告圖添啦

最多人意淫頭4

可唔可以講下前四差幾多票

曹

插播一條聖仔

牙熙都好正

唔少得大家既夢中炮友情人 牙性

前四啲票真係好痴線

好期待前四

貼個靚曹繼續睇開票

第5名仲係41

係我電話lag定大家真係走曬

成人台精粹

係連登就一定係曜

第5名 41票 曹承衍

本身諗住畫呢張靚仔曹上面嗰張係特別mc嚟但係冇時間就攞住上面嗰張頂硬上

劇透少少

我哋純情巴絲嚟㗎

收到風第4名經記公司係英文名

我死左

聖水

曜b

個名都有三個字！

男性！

係男人

唔緊要啦
上面個牙曹都好靚仔

牙性: 已經是非常討厭了

都係男仔

連登製作人 X 101 出道組：

第5名 41票 曹承衍
第7名 32票 牙K
第7名 32票 琴東兒
第8名 22票 宋有彬
第9名 18票 具正模
第10名 17票 黃允聖

我覺得好神奇嘅係就咁睇票數唔算多
冇人過100
但係加埋一齊就有507票
好驚係我計錯數

好正 個妝一睇就認到

搵唔到一位梳化圖

全部都係成年男性！

牙性

咁驚

嘩 nana絲你咁大反應

第4名依然係主唱C位嘅決鬥

要唔要計多次

頂

等出曬之後大家一齊計

我攞佢黎繼命加

好緊張呀

好有氣氛

呢張好可愛

NO 4 性VS碩?

好想知幾多票

好緊張好緊張

好啦唔撚人啦 雖然你哋懷疑我張預告圖係假但係我唔會嬲太耐
第4名 58票

前四淫氣迫人

要鳩叫成分鐘起碼

好緊張好緊張好緊張好緊張好緊張好緊張好緊張

而家個狀態同巴打（？）個名一樣

下 58？

碩b

牙雞

牙碩！

我宇碩bb

淫氣迫人

牙碩

連牙硬都係得58票

牙碩
但第4都唔過80票

畫得好似啊 想pock1pip絲

牙碩竟然咁前

袋

我雞

牙硬

都係得58票

我笑到痴左線

第一究竟有幾多票

扑

佢話冇人多過100

我屌
打錯字打左心個句出黎

我都笑左出黎

牙碩牙雞牙斗牙袋

第4名 58票 金宇碩

連佢都得第四！！

又係藍色女人

碩b居然得第四

海南

連登製作人 X 101 出道組：

第4名 58票 金宇碩
第5名 41票 曹承衍
第7名 32票 牙K
第7名 32票 琴東兒
第8名 22票 宋有彬
第9名 18票 具正模
第10名 17票 黃允聖

唔緊要碩b聽日應該會第一

係咪要改名做黃色女人

金xx d fans個個都好色情...
個個d名

佢一直都係前四加喎

金宇硬

咁會好多人中槍

邊個金先

劣cap 圖 俾大家j 定等偉仔企燈箱

你話緊自己?

第三名 65票 係boss組成員！！！

小心藍色女人

我

咁樣好討厭

三個都係喎！

我仲以為我miss咗啲咩 無啦啦有個新名

食緊飯睇到啲畫好靚！！！

用陳

你係其中一分子

好想知第一二票數
究竟最後夠唔夠507
定我計錯數

我都係

笑到標眼水

mc技巧叻過曜b

我意思係以為牙碩會係Top3，冇惡意㗎我

第三名 65票

呢張畫fail咗

一個鐘啦~~~~~~~~~~~~~~

我好純潔

認到個心口仔

你好掛住用陳？

性！

塊面同頸個色差

me好pure好true

大家嘅炮友 牙性

真係好靚

又係偉同曜B爭

我想講我打字成日打左個 硬 出黎

性！
我op vc係偉仔！竟然係頭2

牙性！

淫性

白到發光

唔好色情咁pure嘅用陳！

牙性！！我理想sp

PIP絲真係好撚勁

仲以為頭三會過百

你一晚十次

件衫可以再deep v d

應該要畫埋小點點出黎嘛

第三名 65票 韓勝宇對唔住牙性我畫fail咗你老婆情人親戚屌細力啲

點解下面咁黑

會chur死佢

連登製作人 X 101 出道組：

第3名 65票 韓勝宇
第4名 58票 金宇碩
第5名 41票 曹承衍
第7名 32票 牙K
第7名 32票 琴東兒
第8名 22票 宋有彬
第9名 18票 具正模
第10名 17票 黃允聖

牙偉高位聽日都係咁就好啦

會！

講清楚啲好喎

我個人風格其實啲色我亂揀 唔識畫畫

明白

冇紋身精髓嚟

啲畫真係好靚

黑都唔區呀

邊係啫 畫得好好

你快啲改名做黃色女人

下面邊度先

成人台又嚟料

你又黑唔黑？

我哋公佈咗第一名先！到底第一名會係邊個呢！

你望下你個名先

係咪有廣告時間

pip 絲咁都叫唔識畫畫 明明d 圖好正

牙碩好似未放原圖

成班絲好飢渴

Lin頭都好粉

一有牙性就自動開台

佢兩個同代表好似都frd?

真係㗎

快啲，好急尿

放咗啦

我都有純潔既一刻

放咗

pasu絲你pick邊個

我估曜b

好緊張呀！係邊個呢？

你成日唔保護我

偉b

好緊張啊

第1名！！！！！81票！！！！！！

小小偉

我停止唔到見代表張圖真係好正

屌我要牙偉係我個心度下雪架

!!!! 竟然

偉仔登基！

偉仔c位出道！！

係主人唔着我咋

喂pip絲你畫得咁靚唔得wo

點解跳左去第一

哇！！！！！！！
好開心！！！！

Omgggg 我偉仔！

哇偉

偉仔！

sor9

wow偉仔
第一都唔過百

偉仔你好叻仔啊

我好感動
偉黨我地黎擁抱下

哇~~~~偉仔

但點解第一都唔過百

偉仔登基

因為pd都係講第一先

偉仔

因為都係得500個人投左

第一名 81票 就係屬於 李鎮赫人牙膏

好感動好感動

居然係偉仔

所以其實啲票都唔係好集中

pd傳統

Btw starship 入哂4個都唔係好事，分薄哂d 票

偉仔好叻 我愛你

好正望住你畫張圖已經feel到牙性啲sexy爆緊岀黎多謝你！

第二名 71票 恭喜我bb

Wuuuuu偉仔第一

聽日都係會講第一先

偉仔聽晚都c位出道好無

果然係連登推坑王
大家都避唔開佢嘅魅力

屌呢張咩事

點解會諗起絲打唔好

依個

兩個鼻窿好搶眼

偉仔愛大家

差十票
偉黨好強大

有冇人估到原圖係咩

有啲似姜濤

連登製作人 X 101 出道組：

第1名 81票 李鎮赫
第2名 71票 金曜漢
第3名 65票 韓勝宇
第4名 58票 金宇碩
第5名 41票 曹承衍
第7名 32票 牙K
第7名 32票 琴東兒
第8名 22票 宋有彬
第9名 18票 具正模
第10名 17票 黃允聖
X位 ???

偉仔登基
Pasu!

多謝曬連登製作人支持

唔通係絲打唔好

絲打唔好.gif

시다 음호

依加用呢張圖勁match勁qq

yeah !!希望咁多連登巴絲集氣聽日送你出道！！

年年都係咁講
舊年許允真入唔到final 啲票又唔見過左俾佳恩
根本任佢up

辛苦哂 kpip絲打

計到X位未 諗住放新PO

？？？

計左

牙偉都話佢條長腿好高興啊

絲打唔好

聽日頭4 +8都好穩，其他唔穩

燈燈燈凳！絲打成功估中咗原圖

本身打算畫呢張㗎又係唔夠時間

公布啦!!!!!!!!

黃色女人

不過牙喊死忠應該唔少，係其餘3個都有啲難預計

牙偉ssss

上面係連登精髓

絲打辛苦曬

有無今次個完整名單 我好似少左一票

恭喜曜b

不如佢地黎個陣我地全部舉呢個牌
佢地就會好疑惑咁讀

好細

辛苦晒pip絲

連登製作人 X 101 出道組：

第1名 81票 李鎮赫
第2名 71票 金曜漢
第3名 65票 韓勝宇
第4名 58票 金宇碩
第5名 41票 曹承衍
第7名 32票 牙K
第7名 32票 琴東兒
第8名 22票 宋有彬
第9名 18票 具正模
第10名 17票 黃允聖
x位 ???

辛苦kpip絲了

我嚟灑水慶祝！

想像到個情境 係個手幅上面寫

Pip絲

啊完整冇啊

偉仔: pick me pick me

然後我地就成功get到真正既 絲打唔好
仲可以get全員版

呢個出道組合幾好

我想睇

分唔分票主要睇撞唔撞型多過公司其實

我望到啊榮三兄弟又忍唔住笑

正

代表脫穎而出

正呀

推

貼堂！

最中意代表nin

fanart大神

好眼訓完整排名聽日出！其他投票結果都係聽日出！時間未定再次多謝507位連登製作人參與投票

連登版三兄弟

代表nin

好呀

好叻
多謝Pip pip用咁多時間心機畫

辛苦kpip絲

718全場第一pip絲！

pip絲我愛你

辛苦啦

辛苦曬pip絲

pip絲作品展

下個post 貼堂

辛苦晒 啲畫好靚

牙性望住代表張相

我再再再再戀愛❤PIPPOCK絲

有3個畫風好突出

俾掌聲開左一個po

btw 我又開新po啦

辛苦晒早啲休息呀

我要1pock 1pip絲

1Pippock絲我愛你

其實本身畫畫真係唔叻 睇吓牙偉嗰張就知嗰張好似係我第一張畫 跟住可能呢排係咁畫儲夠經驗值升咗lv.開始越嚟越靚不過真係好攰應該冇下次平時畫畫真係啊榮畫風

入嚟恭賀偉仔登基

呢幾日辛苦曬

立正!
向kpip絲表示謝意!

我幾中意啊榮風
畫到point出黎已經好勁

牙彬嗰張經典

creepy😂😂笑死我

辛苦哂

辛苦了
我愛你！！！！

啲陰影畫得好好喎

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (80) 連登製作人 X 101正式出道！聽晚7時正準備好未啊！！！！！

大家繼續洗呀
留名

push

推埋佢

隻耳唔係咩料係真係藍色！